細思恐極！熱刺今季歐聯真有神在護佑？

波叔跪倒在地

熱刺逆轉阿積士，普捷天奴（M.Pochettino）說：這種情感體驗太不可思議了，謝謝你，足球。

實際上，他不是第一次說這話了，在今季的歐聯中，心臟劇烈撲騰次數最多的主教練，恐怕就是普捷天奴本人了。是的，一次次的瀕臨絕境，又一次次的起死回生，熱刺和普捷天奴，真彷彿有神靈護體。

歐聯小組前三輪，熱刺連敗給國米巴塞，第三輪在燕豪芬身上只拿一分。那時候，落後國米5分的熱刺，出線看著都懸，更別說進決賽了。可接下來的事情，開始有了神奇的轉變：再戰燕豪芬，第89分鐘絕殺，熱刺驚險拿三分！對國米，不贏就出局，熱刺第80分鐘又絕殺！末輪打巴塞，還是在魯營，熱刺第85分鐘入球絕平，另一場國米主場鬼使神差沒贏下墊底的燕豪芬，與國米平分的熱刺奇蹟般出線！

神話般的劇情還在繼續。8強對曼城，史達寧（R.Sterling）讀秒破門，普捷天奴懊喪的走向更衣室，到了通道口被叫了回來：VAR把這球吹掉了！老天耍人玩，普波域治在地獄天堂走了一遭。如今對阿積士，總分0比3無希望了吧？可下半場連扳三個，補時5分鐘，盧卡斯（L.Moura）絕殺球，出腳時是5分00秒，球入網的那一刻是5分01秒！！！

這就是熱刺這一路的神話，第89分鐘、80分鐘、85分鐘、93分鐘、95分鐘，五次最後生死決，全部起死回生，這樣的概率有多大？謝謝你，足球，還能說什麼啊？哭吧，笑吧，普捷天奴掩面哭泣著跪倒在地，他拜倒的姿勢猶如虔誠的膜拜者，膜拜著冥冥之中的護佑之神。

仰望蒼天，老球迷一定會聯想到當年那另一個神話：2012年，車路士。那一年的歐聯，所有不可思議的事情都發生在了藍軍的身上，一次次陷入絕境，又一次次奇蹟生還。在聖保羅球場1比3輸給拿玻里，車路士看上去死定了；抽到如日中天的巴塞，車路士看上去死定了；在魯營早早被罰下一人、一度0比2落後、美斯（L.Messi）又站上12碼點，車路士看上去死定了；面對主場作戰的拜仁，陣容殘破到只能派上班納特這樣的歐聯新兵，車路士看上去死定了；梅拿（T.Muller）破門、洛賓（A.Robben）獲得12碼、12碼大戰馬達先射失，車路士一次又一次的看上去死定了，但是最終，命運站出來向所有人宣告：我其實一直穿的都是藍色的波衫！

劇情相似嗎？是不是一樣的不可思議？是的，如今這支熱刺身上，真的也有某種說不出來卻又真實存在的東西，是鬥志、是氣場、是精神、是運氣……也許，還有一隻說不清道不明、翻手為雲覆手為雨、讓你哭又讓你笑的命運之手在戲謔操弄。

再抬頭看看天吧。

看似眷顧緊熱刺
其實係痢
對熱刺打慣打熟, 聯賽又雙殺
總好過對一鼓作氣擊殺種子隊嘅ajax

未來神

在魯營早早被罰下一人、一度0比2落後、美斯（L.Messi）又站上12碼點，車路士看上去死定了

死朗迷又串鳩美斯

熱刺今季歐聯之旅確係幾神奇希望係馬德里同利記踢場好波

今季利同熱分別有幾多after 75min既入球??

講埋呢次

咪即係神秘力量

果場美斯雖敗猶榮啦
D隊友廢過閪咁

隊友廢唔計

仲有多蒙特果場都係
明明半場禁屌熱刺，下半場突然停晒仲連豬兩球

無論點 淨係肥普限米煮限飯 熱刺都經已值得敬重

上帝鍾意MMA

想睇mma贏埋